哈利簡里挑沙拿機：「希望你不只一季」

Harry Kane has challenged Mohamed Salah to match his record over the past three seasons after surrendering the Golden Boot to the Liverpool forward.

大方啲認輸恭喜人唔得嘅

鬥心

死痢狗 怨夠未

人地一季都夠啦

講緊你地無未來呀怨婦猁

呢條友真係好撚肉酸

Mo has done great this year, he deserves it, he deserves the Golden Boot, I am looking forward to the competition again next year

屌你老母標題黨

生多幾個女好過啦

球壇蔡楓華

斷腳啦

Jurgen Klopp has warned there is more to come from the Egyptian but Kane has pointed to his own statistics that prove he has improved in north London over the past four seasons.

樓主英文咩grade?

click 入條link 睇清楚啦

睇左，所以問樓主英文咩grade

"Any player wants to do it on a consistent basis and that's what defines a good player from a great player. He has done amazing this year and he looks like a great player. We'll see if we can both continue it next season."

Kane added: "It's good to have competition, it's great for the Premier League to have two players at the 30-goal mark. Personally for me it was a target to improve on last year, obviously 29, and it was nice to get to that 30-goal mark. Mo has done great this year, he deserves it, he deserves the Golden Boot, I am looking forward to the competition again next year.

"It's what you want at the highest level, you want to be fighting for things and I think we pushed each other. He broke the record for a 38-game season and that is the aim that I will try and do next season.

明明人地講得好得體，你就講到人串柒柒咁

唔咁樣出post撚有人理佢咩 你睇下個班人地講乜就信乜又唔自己睇下篇原文嘅柒頭出哂嚟

樓主出黎駁未

哈...酸

怨婦又柒一獲

潛了

佢講salah唔止係一個good player, 而係一個great player呀

屌 樓主柒到唔敢睇
可唔可以高質d 呀

臭鳩猁自製新聞入鳩人然後圍爐, 屌你老母

依條友真係好撚小家

人型蜈蚣臭尻痢

屌你，咁撚樣斷章取義，正on9仔，英文唔掂就收聲縮埋一面啦

kane都30球，其實都好勁，我覺得良性競爭啫

沙拿今個轉會未比鍠買再講

改哂新聞但引唔到大戰
利狗做野真係夠低賤

好彩阿仙奴唔要佢

Mo has done great this year, he deserves it, he deserves the Golden Boot

唔知呢句又係咩意思呢, 酸到講反話?

屌你老母唔識英文食屎啦，不知所謂

有巴打直情up埋段文出嚟啲人都可以扮睇唔到 英文廢咪出聲問 唔識又要扮識爭住去認同樓主條柒頭柒撚到呢

猁質素差唔多啦

睇英文完全唔覺得有咩唔妥喎
人哋都已經大方恭喜沙拿

上季痴線D，30場入29球

不過上次英超入30球以上拎唔到金靴已經要數返廿幾年前舒利亞踢緊布力般o個時

沙拿以簡尼女兒名義發誓：【......】

扣返一球先啦 黑返黎

體毛傾

上季29球有7球係最尾果兩場入

熱狗除咗mma勁，原來鬥心都咁強

真係好撚小家，做男人做到成隻怨婦咁

柒頭痢又柒

廢話 係入咁多就咁多啦 有得唔deserve 咩

好多盲撚

無限解讀 連登真係好低質

英國人祝賀方式黎

班猁識唔識英文

咪係, 講desrves都話唔得, 唔出聲到時又話酸
怨婦猁

原來猁迷英文咁差嫁

好撚羞家

樓主係垃圾係狗

無野怨作 d 野出嚟怨

真係肉酸

特登作大黎反 kane
怨婦呢個名果然唔係流

阿傾有冇第2個女啊？

沙拿有英超冠軍同歐聯冠軍
簡尼你有冇? 收撚皮啦

英文差真係唔好post英文新聞
柒之餘又引一班人跟住柒

2月開始班利迷就一直針住熱刺

好撚肉酸 標題黨

希望下年沙拿仲可以留係利物浦未俾人賣走，同你鬥啦……

做得痢狗係咁上下啦，屌你老母垃圾球迷

猁狗

呢個真, 問樓主英文咩grade都廿幾個負評

沙拿:希望你生多3個囡

睇咗做簡尼沙里斯

樓主篇新聞個標題講
Harry Kane challenges Golden Boot winner Mohamed Salah to prove he is no one-season wonder

內文講
"For me it is about doing it year after year," Kane said. "This is my fourth year now and the first time I have got to 30 goals in the Prem. Now it's about getting to 30 goals for the next two or three years – that's the aim.”

"Any player wants to do it on a consistent basis and that's what defines a good player from a great player. He has done amazing this year and he looks like a great player. We'll see if we can both continue it next season."

樓主咁譯個標題其實冇問題喎
內文咁樣講其實都算係challenge緊salah姐
原文標題咪又係寫kane挑戰salah叫佢證明自己唔係得一季勁

kane話salah今季值得攞係一回事
但佢的確都有挑salah機話睇下大家下一季做唔做到
樓主個標題冇寫錯到喎

打嘴炮姐 咁頭先好睇架嘛

咁先好睇㗎嘛

所以咪俾人屌鳩佢標題黨囉

咁人地原文新聞標題係
Harry Kane challenges Golden Boot winner Mohamed Salah to prove he is no one-season wonder
樓主照搬都唔俾
上面仲要有人話樓主作大 老作新聞

戇鳩野照copy過黎唔使屌?
咁晴報都唔應該屌啦

照搬就唔係標題黨?

樓主自己仲話咩唔可以大方恭喜人喎，擺明唔睇內文直接搬過黎引抽啦

唔撚得？屌你老母開鳩你熱狗拖有閪問題呀

躝啦

內文的確有challenge salah喎

We'll see if we can both continue it next season
照譯都應該係大家下季都可以繼續爭
點都唔會係「希望你不只一季」啦下話

呢d垃圾先會咁起題

Harry Kane challenges Golden Boot winner Mohamed Salah to prove he is no one-season wonder
Kane挑戰salah 要佢證明自己唔係得一季勁

Kane has set his sights on matching that feat next term and said only consistent brilliance would confirm Salah as one of the greats.
Kane話只有穩定性先證明到佢係其中一個最好嘅球員

"For me it is about doing it year after year," Kane said. "This is my fourth year now and the first time I have got to 30 goals in the Prem. Now it's about getting to 30 goals for the next two or three years – that's the aim.
(Year after year:If something happens year after year, it happens regularly every year.)
對我嚟講係要每年都做到呢樣嘢
今年係第四年 係我第一次入到30球
依家我aim嚟緊兩三年都入到30球

"Any player wants to do it on a consistent basis and that's what defines a good player from a great player. He has done amazing this year and he looks like a great player. We'll see if we can both continue it next season."
任何人都想keep住做到呢樣嘢 而咁樣就係一個good player而唔係great player
佢今年踢得好好 佢睇落係一個great player
我地會睇下我地下季仲keep唔keep到入咁多波

其實背後明顯imply咗挑緊salah機 要佢下季都入到三十以上球啦 希望佢唔係一季貨仔啦
如果唔係做咩無啦啦講咁大段要keep到入三十球 要有consistent呀
唔係真係要畫公仔畫出腸呀？

英國佬講野不嬲迂迴又有骨

平時啲連登仔曲線曲到圓都解讀到
一變咗要理解英文就個個都直線思考

背後解讀都出埋
球員傳心師咩

咁都叫傳心
你平時係咪梁振英講咩就信咩個腦唔識轉彎任何嘢都照字面解嗰啲人？
如果係咁恭喜你
你日常生活應該幾開心

咁就想拎689出黎轉換概念
夾硬將你自己解讀既野加落去就啱?
夠可以話佢真心祝沙拿可以同佢年年keep住三十球以上爭神射啦

屌鳩佢標題黨係有原因，點解唔可以將個標題改成｢希望下季繼續一齊競爭｣，而係特登寫成咁負面｢希望你唔係得一季貨仔｣

仲有樓主自己開post話kane唔大方認輸恭喜人又係邊度作出黎?

佢都講到明要年年keep到咁樣
要有consistency先係good player
然後講一講salah佢今年做得好好 睇落係great player
之後再話我哋睇吓我哋下年做唔做到
祝鬼祝馬咩
係就係 唔係就唔係 強調佢今年踢得好同埋睇落係great player
好明顯就有挑機睇佢下季做唔做到啦

轉返做中文你會唔會易理解啲？
有個插班生入嚟攞第一
攞第二嗰個就話
“我已經喺度好耐”
“對我嚟講，要每一年都攞到高分先係好學生”
“佢今年考得好好，睇落係一個好好嘅學生”
“睇吓我哋下年仲keep唔keep到咁高分”

成班利狗得沙基利有guts， 要罵就直接罵，唔好陰d 陰d 又改標題又改新聞，成個女人咁

咪撚再柒啦，卡尼。迪布尼

話kane唔大方嗰個係樓主個人意見咋喎
開post加個人意見都要引經據典

就算係引鳩人抽你又點呀熱狗仔
屌你老母臭閪 佢肉酸到咁都抽唔贏沙拿
講乜我都屌佢老母啦
柒碌

引人屌自己老母都係第一次見

明明冇改標題冇改新聞
成班唔識英文話樓主唔識英文

然後下季一齊去鍠做隊友

所以咪俾人屌囉，內文都唔係咁既意思

垃圾猁真係好肉酸

你不如學沙基利吠兩聲屌你老母算啦

內文咪講kane話salah "look like" great player同埋話要consistency先係good player囉
人哋贏完Golden boot又話要keep到consistency先算good
你覺得咁樣好大方？

外國其實好多sources都係講kane challenge salah
quote多兩個sources俾你

Harry Kane has issued a challenge to Mohamed Salah for next season

Harry Kane has challenged Liverpool's Mohamed Salah to repeat his record-breaking goal tally to be recognised as a "great".
Sky直頭話kane要repeat佢個入球紀錄先可以算係great

其實呢外國新聞係好撚多標題黨，如果唔係邊有咁多話題性 kane係話salah似係great player而唔係good player 咁簡單, 點睇都係讚賞多過否定啦 ，佢講左兩次salah deserves , 咁都唔大方仲要屈佢小氣?

不如學沙基利講直接引抽算啦

沙拿：希望你不止一個女兒

大方就唔係鳩up一大輪要有consistency先係good player啦
再者佢講salah今季踢得好look like a great player咋
即係未肯定架
要salah入多幾季先算係great呀
佢的確係有話salah值得攞
但跌落地拿返渣沙呢個行為唔覺有幾大方

柒左就扮野話直接屌, 同你個賤種老死樓主陰濕風格唔同喎

再者 隊隊係咪屌得就唔知, 而家就明話你隊臭鳩猁唔屌得姐,
咬人,黑哨,君子mma,racist始祖
黑又黑過人, 又拎撚住猁鏡話踢唔到踢唔到,
正傻閪

話人識唔識英文個班自己識唔識英文
KANE擺明暗串SALAH
閱讀理解拎咩GRADE架

下季西甲

你話唔屌得就唔屌得呀熱狗仔
笑撚埋你美神爆頭都得呀柒碌
黑哨點夠你地黎呀踢人都無牌
利狗今季英超係咁比人黑 手球季尾都3趁無吹
出歐聯黑人我地無人唔認wor

柒乜撚野左
從來一入黎就係支持佢引戰又好乜都好
唔撚引得

係呀，要承認埋佢係世一先叫肯定呀 利迷先滿意收貨

佢自己之前俾人笑one season wonder時，就知道consistency好緊要，所以先有呢個講法。佢都承認salah like a great player而唔係好似樓主標題黨話｢希望你唔係得一季貨仔｣呢個咁負面既講法，好心不如直接講引抽算啦

講個笑話
熱狗:之前又話我熱MMA，根本係你地蝗狗教我地，利狗係mma始祖

死蝗狗終於MMA喇咩？

mma唔俾咬人，唔好屈我利

唔去做傳心師真係浪費左你

做咩間接串KANE唔係人 狗先要傳心師
個個講野都咁白咩 仲要英國人

上面先講緊球員傳心師

拉美拿你話越位就越位牙笑鳩猁
笑美神 我笑你咋傻閪
好在張伯倫都唔執輸重傷姐
又黎全世界黑鳩你隊笑鳩猁牙, 睇過
黑完人無人唔認?睇過, 咁就想無撚左件事

係讚就直接讚 Salah is a great player啦使撚用個like字
同埋人地有呢個講法你都知睇黎你先係傳心師

人哋拎golden boot
kane就出嚟講一大段嘢話自己喺度好耐
要年年都入咁多波先算gpod player
而salah係今季踢得好 睇落好似係個great player
要睇吓下季繼唔繼續到

人哋拎完金靴 你又走出嚟話人地只係似係一個great player 要之後先入到先可以係great ayer
講完又搶高地唔俾人講佢唔大方
痴撚線熱狗

你笑咪笑
傻鳩隊16強出局最好笑
點都好過京治條玻璃既
唔係無左件事你想點撚樣
出去用熱狗名屌利狗黑哨同罰返16強出局囉

你就真係傳心師喇 背後動機都幫佢諗埋
人哋外國個個都解讀做kane挑salah機
你班熱狗就係度兜兜兜

係咪good同great唔識分

唔係無左件事你想點撚樣,

呢句由猁狗把口講出黎真係好撚到位
你屌人就怨撚足半季,
人屌你就問人想點撚樣

咁你又寫信去英足總投訴熱狗黑鳩你慘慘豬囉

佢自己都話下季一齊繼續競爭，駛乜兜

我講緊係樓主講kane唔大方暗嘲佢得一季貨仔呢個講法係完全鳩up呀

咪比你屌囉
比你黑咪屌返你 又話人急婦 點屌你熱都無後果啦
好想知你句唔係咁就算係咩意思 你邊位呀
好撚柒驚

沙拿挑返哈利簡里機：「希望你不只一個女」

屌講講下又問我係邊位, 9up下姐

再者我無講 唔係咁就算喎, 我係話你簡單一句黑完人無人唔認, 咁就想無撚左件事姐,
然後猁又起勢咁屌第隊波, 又話英超比球證黑你猁唔知幾多場波
怨唔怨婦大家有眼睇啦

識唔識英文㗎你...

樓主係話kane希望salah唔係得一季貨仔

kane講一大段consistency再話有consistency先算good player再講salah今季踢得好同睇落似great player仲話睇吓下季繼唔繼續到
擺到明就緊“睇吓你下季點啦”

即係你熱狗黑完人認咗就可以話人哋黑
利黑完人認咗走去話人黑就=咁就想冇咗件事?
你熱狗mma同黑完人係咪會日日出嚟開post道歉？
好地地都拉返個走咗嘅s7話佢咬人 退咗休嘅話佢mma
想幫熱狗洗白
怨婦呢個名你當之無愧啦

係kane 角度得一季表現果d叫good, 連續幾季有consistency好表現先叫great, 而佢覺得salah係great呀唔係得一季貨仔咁簡單，希望下季繼續一齊競爭呀

呢個意思點睇都唔係樓主講得咁小氣咁負面啦

利狗怨都係怨今季熱狗兩球十二碼
熱仲怨緊幾年前咬人同君子mma

邊度講得一季表現叫good呀
Any player wants to do it on a consistent basis and that's what defines a good player from a great player
喺kane眼中 做到consistent basis係喺great player中嘅good player喎

講咁多做乜
人地拎金靴獎佢又無啦啦mention自己踢咗幾季
然後又話喺自己眼中要有consistency先算係好球員
又話要睇下季做唔做到
咁咪即係講緊放長雙眼睇下你下季仲入唔入到

其實NOW 都係照譯, 真係咁難明?

【體育】熱刺前鋒哈利卡尼向利物浦射手穆罕默德沙拿下戰書，來季再於英超比拼入球產量。

穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）於周日英超煞科戰打開紀錄，協助利物浦以4:0大勝白禮頓，個人累積32個聯賽入球，打破英超自38輪秩序以來的最高入球紀錄，登上今季神射手寶座。

上兩季分別以25及29球成為英超神射手，熱刺中鋒哈利卡尼（Harry Kane）今季已「加碼」轟入30球，但仍以2球之差不及沙拿，當然不是味兒。卡尼就公開向這名埃及球王挑戰：「競爭是好事，有2名球員突破30個入球大關，對英超意義重大。個人來說，我去年取得29球，今年便有追趕的目標，取得30球實在太好。穆罕默德沙拿今年踢得非常好，值得奪取金靴獎，我期待明年再鬥一番。」

前往島國巴哈馬打高爾夫球叉電1個星期的卡尼更謂：「我要於未來2至3季的英超，保持至少取得30球，必須穩中求進。這是好球員與偉大球員的分別。沙拿今季表現出色，看來是1名偉大球員，就看看我們下季能否一起更上一層樓。」

呢個係NOW 既標題, 點都好過樓主咩「希望你不只一季」啦

卡尼挑機沙拿：下季再鬥入波

呢樣唔關英文事 關智力事

死熱狗

defines a good player from a great player
good player先係個重點喎
即係做到consistent basis就會從great player入面分辨做good player喎

講咗幾多次樓主係直譯佢篇新聞個標題
Harry Kane challenges Golden Boot winner Mohamed Salah to prove he is no one-season wonder
死熱狗惡撚到要人自我審查
對自己球員負面嘅標題唔俾用
要用啱自己心水嗰啲

skysport內文都有講
Harry Kane has challenged Liverpool's Mohamed Salah to repeat his record-breaking goal tally to be recognised as a "great".

前面都有人講過, 直譯搬過黎就唔係標題黨?

樓主個所謂"個人意見"都同內文講既差一大截啦, 咁又唔可以屌? 不如講下點先啱利迷心水...

大佬, GOOD 同GREAT 兩個層次, now 都譯埋俾你睇啦

唔洗研究原文咁複雜
Harry Kane同連登仔一樣
破記錄就串人冇穩定性
有穩定性又呢樣個樣
沙拿攞咗獎都扮哂大師兄提點你
你唔係pundit
作為競爭對手講啲咁既野
祝賀完人之後頂人兩句
成個酸味出哂黎

只要複製翻Harry Kane思路
佢入30球 你又可以串返佢好多球係12碼
再可以話佢有穩定性但為球隊帶黎唔到獎盃
Not a good player

兩個標題都係解讀內文內容所得
樓主就係標題黨 你就唔係標錯黨

kane自己講look like
你要屌咪屌kane囉
講得look like咪即係唔係
加埋佢自己講關於consistency嘅一大段嘢
咁咪即係講salah未做到kane心目中嘅standard
個意思咪即係話salah唔係great player囉 只係look like囉
咁話佢唔大方有咩問題
輸完個金靴出嚟話人哋睇落係好球員
睇中文新聞求sources"學英文"就見得多
搵返中文sources嚟反擊英文原文真係第一次見

kane自己講
Any player wants to do it on a consistent basis and that's what defines a good player from a great player

睇中文新聞求sources"學英文"就見得多
搵返中文sources嚟反擊英文原文真係第一次見

又黎全世界都迫害利記系列

講一大輪驚你英文睇唔明嘛 其實now篇文係我譯架，我自己interpret出黎架，得我一個係咁樣諗架，now 既編輯都係熱迷黎架

以為張伯倫要搞到退休

京治同美神

原來連登有咁多蔡楓華

傻西熱笑人黑哨同mma
講出嚟有無打冷震呀

Harry Kane: 一刹那的光煇未必係永恆
輸撚到傻咗

下年踢蝗了，
你留返係英超慢慢刷

輸唔起？claim埋隊友啲入波嘛

明明係你自己解唔掂英文原文走去搵中文sources駁人
Any player wants to do it on a consistent basis and that's what defines a good player from a great player
呢句即係講佢覺得做到consistent入波嘅球員係可以定義做good
正常嚟講great應該係好過good
咁但佢鍾意咁講我都冇辦法

幫球隊/球員兜見唔少,因為鍾意隊波嘛,正常
幫柒左既波台會員兜係做乜9?

其實你自己都識講great好過good啦，咁有consistency呢個優點又仲點會係good咁簡單呀 now都係咁interpret啦，你自己都識譯啦仲要呃自己，kane都讚salah係great咁都仲小氣? 非要人地迫害你地不可? 定係一要扣頂帽俾kane非要話佢小家不可? 亂扣人帽更加小家種喎

kane中文幾好喎

屌, 以為講緊傷患, 無啦啦講埋傷到退休果隻先岩
原來搬緊龍門
咁荷西安歷基囉小學雞

希望佢以後都得未來無現在

咁依家問題係佢講
Any player wants to do it on a consistent basis and that's what defines a good player from a great player
咁個意思就係做到就係good player而唔係great player
一係就係佢口誤
如果唔係就係佢覺得good好過great

加埋你要搞清楚佢係講look like唔係is
你就咁讚句Salah is a great player冇人會入你
講完一大輪乜鳩穩定性之後原來都係話乜乜look like a great ayer 即係未係 亦都唔係
咁唔係小家係乜鳩

泥漿摔角有咩意思

唔知有咩好駁 想引戰引人屌又比人笑柒呢一點己經有排笑

先唔講含唔含意，睇英文都要有基本logic下話，great同good兩個層次，有冇consistency又係兩個層次，真係咁難理解一定要去鑽牛角尖? 我母語廣東話無資格講一個native british英文口誤囉

咩撚野要有consistent ，noun 同adjectives 都唔識分就咪撚學人翻譯啦柒頭
英文都唔識學人解讀鬼佬既弦外之音，收皮啦戇鳩

死猁狗真係好撚煩
咁多隊比熱狗mma黑
得痢怨撚到依家

打錯姐
個個reply都打返consistency你係都要捉呢個
戇鳩

grammar係咁就咁架啦關唔關native事

非熱非利
但見到上面有人哂咁多口水幫樓主兜唔知做乜鳩
樓主一早潛左

樓主分分鐘利熱都唔係
就引撚哂兩邊出黎

嘻嘻🤪

留意返啦個重點 係樓主唔識英文老作話kane唔大方恭喜salah入波所以先屌鳩佢 kane篇內文話下年再鬥過就唔多唔少有挑戰嘅意味 宜家係屌鳩樓主老作新聞啫

戇鳩，consistent 同 consistency都有得typo？你第一個comment 打錯，見人地打consistency 就跟，擺明係你語感差，唔識分，垃撚圾學人扮大代做語言專家。